關愛座hunter (何俊謙) 會唔會去9/6遊行？

呢排學獨聯好靜，三巨頭撒出抄登準備起事？

不知道

啲革命大計點會係公海講呢？但你唔可以質疑佢地其實乜都冇做

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

你直接接forward俾關蛇啦

比理大DQ左就唔理香港了

「撒」應該係「撤」

佢去咁我唔去了

大個仔了
終於識得低調處理

好似返左支那教書

有中資股照住is ok

關兄好耐冇嚟

懷念勇猛關大戰輪椅人士

經典
叫個坐輪椅既落地行

個陣好多fans 比正皮支持佢

個post一面倒撐佢

push

學獨聯另外兩大巨頭都出來貼圖了,差關sir就齊人

欺凌傷殘人士

學獨聯話聽日有搞作喎，你去唔去呀關蛇